請教RTX 2060同RTX 2080S嘅差距

半年前諗住買部Asus Zenbook pro duo（2060）

呢排準備買落手嗰時見倒Zephyrus duo 15（2080S）將會喺七月中推出

想請教下呢兩部既差距有幾大？

推唔推得郁3A作品既4K？

利申：冇乜硬件常識

唔係好熟laptop
但2060點推4k

年尾出3080

就出嗰陣就有評測㗎喇 睇下你個荷包夠唔夠錢好過啦

應該唔使年尾 9月到就有amd cpu+display card release 我記得好似n記都係差唔多時間

DLSS2.0

2060 大概少2060 super 10個fps
2060 應該至少輸大約50fps到

要睇下邊張卡 notebook好on9 要睇下係真2060/2060mobie/2060max-q
d效能差好遠
2080max-q大約=真2060
好多人俾2080個名呃左

但你預番notebook graphic 至少打個95折
出到嚟個效果同散熱可能仲差過公版卡

入得手提都係廢

手提推4K 推倒都要拉低effect 同埋低fps

去到下年3月個價先可能正常/有貨

1660 super 同2060super 呢？